「屙爛屎」嘅英文點講？

喺uk唔識形容俾人聽

shit my pants

all lens

Food

Be Li bed let

Shit like you

fuck that shit

watery stool

拎出嚟問人

want to eat my shit/?

loose stool??? 好似係。

All fat fat

Bad shit

Shit like cat food

seven o'clock, half past eight, half past nine, half past ten, quarter past eleven,
noon, ten past one, twenty past two, five past three, ten past four, ten to six,
quarter past six, ten past seven, nine o'clock, one past ten, eleven to eleven, quarter to twelve,
half past twelve, half past one, twenty five to seven, twenty past nine, twenty past twelve, half past one,
half past two, half past five, nine past six, twenty eight to seven, five to seven, quarter past seven,
twenty five to eight, eight past eight, twenty five to nine, five past nine, half past nine, five to ten

Ice cream

number2.5

Alex

Liquid Shit

running shit

All broken shit

Curry shit

同醫生講I shit this ,影張相畀醫生睇

屌 我以為邊撚個貼圖